學車jj 新手上路

小弟老豆叫我學車
幫我報左自動波van仔
想問下有冇好師父介紹
黎緊7月考路試

搵唔到好師父

有冇大教路

大細路
大馬路
？
？
？

想打人字
sor

大人路?

大教人

大馬人

馬大人？

大路人

老豆叫你學車
老豆幫你報左學車